間間屈臣氏前線都比人屌到仆街

去鬧政府啦
見廢老居多

唔上網睇去輪完先知得廿盒怪tvb唔即時報la

曱甴王又一次玩鳩藍絲 讚

無貨就無得賣架啦
有咩好屌

又唔見啲廢老以前去屌日本人無米俾佢食 又唔見佢屌港英政府無水飲
誰大誰惡誰正確就係佢地mindset

冇事就甲由王，有事就拍門報警搶口罩。死廢老

個政府係唔係想人去政總啦問林鄭月娥拎
定係圍而家仲有開門嘅政府部門警署？

仆街，一陣阿誠嬲嬲地唔撚幫香港人搵

抗疫保命
推翻暴政

新蒲崗暴動

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

全部廢老坑，而家驚死衝去買

廢老下場

廢老

講明得20盒，有咩好屌

天災無人想

D 廢老買唔到仲要掃跌貨品...
360 俾人掃就按地打再拉. 廢老就唔理

當年光復行動屌人搞藥房商鋪做唔到生意
今時今日佢地自己落場親自光復

播榮光啦

點解之前唔屌藥房?

啲前線咪問下 班 PR 做乜要玩鳩自己啲 staff 同埋啲市民囉
無腦 PR 難辭其疚

一單好事就淨係識用嚟打飛機
呃撚完 3.8 萬個 LIKE , 6000 個 SHARE
但就無講一間店有幾多盒

直至 10 hrs ago 前先講每間得 20 盒
但得 2000 SHARE, 令到一大班人唔知情下就去左排隊

唔應該間閒賣20盒，應該集中幾間賣，貨多啲會好啲，

呢個我正想講，唔係話之前講咗20盒就得，要睇個 msg reach 到幾多人，
唔係同一個 Post 一齊公佈，實會有人知得一半，都唔講 20 盒呢個Msg咁夜先出

但係去之前都要睇下架...

不過最慘真係前線, 畀人屌到仆街, 最無辜

唔屌共匪港共極權
屌李嘉誠

啱呀, 做 PR 做 marketing 做到咁撚有「腦」
將一個 message 分 3 次去講
最後一段仲要係 10 hrs ago , 即係凌晨講

哈, 連登仔仲可以話無問題

含撚含到傻撚哂

垃圾PR最叻咪玩尻班前線，又唔係佢地俾人屌

排隊排幾粒鐘, 都可以唔睇下FB post, 好野

啊連登仔, 你排隊嗰陣係咪淨係掛住睇AV?

上邊解釋左啦

第一段 無 detail 既訊息 6000 個 SHARE

你估有幾多人係由 frd SHARE 得知 ?
你估有幾多人係由 紅媒01 之類既新聞 app 得知?

哂鳩氣啦你

上邊解釋左啦

第一段 無 detail 既訊息 6000 個 SHARE

你估有幾多人係由 frd SHARE 得知 ?
你估有幾多人係由 紅媒01 之類既新聞 app 得知?

哂鳩氣啦你 你自己落街望下係咩年紀既人排啦

真心覺得需要有手足秤呢班人出嚟屌

我尋日本身都叫屋企人去排, 睇到話20個, 已經叫佢地唔好排

咁係啲廢老抵撚死啦, 生咗啲不考子

人地PR仆街係一回事, 你地班on9垃圾唔睇info, 都係一樣

垃圾藍屍廢老，希望佢地早日落地獄同毛魔團聚！

屌商家都唔撚屌政府好撚嘢呀

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

咁叻就去警署拎啦 佢地充公左咁多

自己唔緊貼人地update 曬時間=抵死

啱啦搞啲廢老上下網啦，學下FC

其實佢都冇屌政府冇比口罩佢

屌，好心幫你俾人屌

見到呢班人

真係覺得香港有今日 都係自己攪成

咪係。嘈乜鬼丫

d廢老當誠哥係特首？

升米恩斗米仇

我祝你班搞事嘅廢老中肺炎死呀
鬧完人地曱甴王仲去排隊買口罩
買唔到又發爛炸,明明都講到明得20盒

做前線員工慘撚過食屎
高層仲喺暖氣房un 住腳指點江山

咁咪間舖出面好撚長龍

條友我早就block鳩左，

以後翻到口罩咪大大聲同人講有貨,以為成班收數佬追數,欠左佢地咁

無錯，支持誠哥

屌完一樣無罩俾你

真，對班賤民好啲唔撚得，好似欠咗佢咁

各位巴打得閒就去行吓 幫手口屌廢老啦

黃店

天咩災
而壇武漢肺炎係人禍

六月一齊推翻個政府咪無野囉

真係大多係藍絲
完美引發民怨
靚波，藍都變黃，得成哥做到

狗屋咁多唔去攞 哂時間去排

屌勁想鬧爆啲廢老
係咪唔知邊個令佢地無口罩買

有心嘅可唔可以去派番封利是仔比佢哋？

廢老學人玩＂裝修＂

其實有好多人（特別係老人家）唔識用fb
凌晨po左話第二日有廿個口罩賣其實都冇用
既然入貨唔係突然發生既事
咁點解高層唔可以早d向前線同事通知一聲幾時會返貨，返幾多箱
然後比門市既前線同事收工果刻係門口貼張紙通知班唔會用fb既人聽日會有口罩賣呢？

呢啲仲唔係平擾公共安全秩序 班狗死撚咗去邊

高層有咁撚醒仲係咪高層

正常都係無腦廢老先會咁做
留名等睇黑警到場護送佢地走
同場見到後生既就拉鳩哂話佢地擾亂公眾秩序

屌完都冇得買㗎啦
要怪就怪自己唔早啲買定啦
成班廢老仲要咁撚柒無賴

最新策略，大家應該去賣口罩既鋪頭舉文宣，叫口號。

「政府為警察買面罩，不為市民買口罩」
「中共放毒不放罩」

咁如果高層肯改善既話係咪可以令件事再好d

屈臣氏聽日知唔知有冇？
我再早d排先，仆街死廢老

呢個真 自己柒仲要賴人

趁佢地排隊，拎文宣係佢地面前講解

每間得20盒你話合唔合理先?

連要屌邊個都唔知，藍絲

CLS 唔去屌政府反而去屌間舖

雖然藍屍廢老就係咁既水準先做到藍屍廢老

Z

上網講冇用

S

但依個唔係天災 好明顯

未講20盒有柒頭排通宵

有貨賣都要比你屌 好大既官威

咪ON9啦
班藍絲只會怪誠哥賣得少咋
佢地腦入面永遠唔會link up去政府有錯有問題架

根本預告式賣口罩呢個做法已經扺屌
你得果一百幾十盒
預唔預告都賣得哂
預告只係為咗賣廣告等人排隊幫你做勢
結果你大收宣傳之效
但付出嘅唔係廣告費
而係香港人排隊嘅青春同腳骨力
賤到入骨

慘, 好在冇比廢老打柒

屈臣氏前線全黃

咁多嘢唔屌屌人得廿盒，人地返幾多貨要你批准呀？

唔怪政府冇口罩
怪誠哥冇口罩賣

可以搞個長輩圖 導鳩班廢老四圍走

可以組團落去屌廢老

玩埋前線員工

成班仆街 恩將仇報

真係有仇既政府又唔見佢去嘈

成班廢老
弱撚智乜春都趕都搶

不如免費比你啦 p牌狗

錯係政府

權威型人格

因為廢老冇思考能力 毫無邏輯可言

冇貨咪得20盒囉 政府唔封關合唔合理先 唔派口罩合唔合理先

班無腦藍絲根本就喺文革殘留嘅垃圾人種

其實根本呢啲人就係膽小儒弱

先會盲目崇拜威權

係 奴性極重 千錯萬錯政府高官都唔會錯 唔可以鬧
將怒火發洩係其他冇咁權威既人身上
垃圾

應該全部被病毒消滅一個都不能少

［核彈級］香港金總公開信譴責無良僱主

咁我哋權威番佢轉頭呢

完全唔用個腦諗野。 自私 野蠻

一講到私利廢老仲勇武過手足

人禍來，仲天災一開始唔隱瞞根本一d事都唔會有

自己on9咪撚賴啦屌你
成個廢老咁撚樣 排排排 排唔到就屌 垃撚圾

如果唔係琴晚有frd share俾我話得好少量
我都唔知得廿盒
日頭個post話有
本身諗住全家去排

藍屍+廢老=弱撚智

好似呢位巴打咁大大聲屌9啲藍屍廢老就啱啦！

這就是中國香港

政府一盒都冇仲要唔封關由得d肺炎入來你話合唔合理先？話你on9驚你嬲

啱呀, 好多人畀屈臣氏 前日個message fake 撚左啦

人地卓悅 得 4 個點賣 , 一個點有 500 盒呀

屈臣氏叫啲人去分店排, 但得 20 盒 , 真係痴撚線

我得返4個口罩 都唔會走去同人搶 咪盡量出少d街囉
我唔明上面d人係度發乜鳩神經 又話PR點又盛
喂人地欠佢地架咩 人地前線要返工已經好撚廢
自己自私 又唔屌正苦 一昧就只係識恰小市民
成班藍狗走去黃店搶口罩 心諗班人到底柒唔柒d啊
睇新聞 班廢老 屌佢老味：「我屋企得返一盒咋」 真係見到就嬲
屌佢老味啦 一盒仲爭乜鳩 留返比d真正有需要既人啦！

但條隊仲排到水蛇春咁長.

Fuck off

真係戇鳩 一早講咗少量幾盒

e條五毛黎 早block冇眼屎乾淨盲

其實每間得20盒賣真係寧願佢等二月D大貨到左先賣好過

光復香港 時代革命

其實可以試下拆開黎賣 一人只賣3個 其實只要每日出街買一個返屋企 就夠用 唔洗儲幾盒係屋企既姐…

誠哥eq咁高 無咁易嬲既

咩唔識用 幾多藍屍狗睇fb藍屍野

之前上網買咗
啱啱去屈臣氏拎貨
班癈蘢望住我個樣

係囉 咁正苦又冇反應既？

要買半個月前一早買左啦
今時今日無晒口罩大多數都係藍絲廢老，幾個星期前仲屌鳩我地後生仔杞人憂天

如今無口罩係報應 垃圾

希望誠哥體恤前線員工一人派返一百幾十萬
日日比藍屍暴力恐嚇

支持屈臣氏有貨都唔好賣

班藍絲見誠哥開咪搞鳩佢

見廢老就唔洗賣比佢啦 藍絲信政府唔戴口罩架

一早就公佈得 20盒 , 就唔會咁多人重去排隊.
起碼有百幾人 , 返去瞓覺休息,
擺明玩市民. 係有良心有罩賣呀. ..
但....只對 20個人有良心. 幾百人受罪.
同彩豐行一樣, 諗住用來宣傳良心. . 反而比人屌到爆

下 屌幫大家搵口罩賣既鋪頭點光復

做乜唔開直播

支持有貨上網賣

藍絲應該問360點解無口罩賣
工聯會點解鳩縮到唔開

How ?

同你講就算每間店有1千盒, FB講到明
都會有人買唔到, 都會有廢老屌鬼

其實係第一個post太誤導性
你供應量少唔緊要，一係就一早講得廿盒
幾百人通宵排真係唔係講玩，而家又凍

個陣我都記得唔知邊到寫得20盒 之後琴晚見到有人排隊都睇到R撚晒頭 以為自己睇錯

其實好多係呀婆呀伯，相信佢地都係拎2手3手料
深夜喺Facebook 出嘅post 真係好難reach 到佢地

所以話屈臣氏都有少少責任，但出面好多見係誠哥就神咁拜，講句屈臣氏不是就話咩「欠咗你架？」

早幾日彩豐行事件又唔見佢地咁講喎，雙重標準到呢

而家就應該出去和你Shop淨化藍屍
班廢中廢老動手動腳仲勇武過手足都冇便衣敢做嘢